有冇人會聽泰國歌？

大家不妨分享下

5555555

誰和誰

泰國術語？

陳妙亂廿磅

呢首正 聽完好輕鬆

漏奶 咩撚關係

唔是舊歌 sor9
之前玩touch聽 把聲聽落好順耳

好懷念 多謝你先

上年係曼谷倒數個陣聽到呢首歌 覺得幾好聽

泰文嚟？

巴打點搵番首歌？

巴打泰國人？

😂😂半個

陳師姐 陳師父

有追開一隊泰國band

ching你一定冇聽過F4流星雨泰文版

佢咁岩中間有d英文 search 就搵到
聽完先知原來佢係泰國幾紅

我純泰國人

咁我要聽下啦

我在東北玩泥巴

btw係泰國倒數一定好好挽

好有氣氛 有機會一定要去

有link？

低b仔 can cool仔

唔爭氣咁笑左

唔通唔係?? 真係唔知

唔係 不過都多謝你分享

原來係越南lol

當年陳師姐 陳師父笑到癲

Getsunova呢隊band好正

呢首我成日都係咁loop 想講泰劇啲OST好多都好高質

佢隊band啲歌首首都正

算唔算

上面有啦

係